Ik was nog nooit bij de tafel tien minuten voordat ik zag Frank uit het raam aan de overkant van de weg.
Hij roseetje me en begon vervolgens wandelen in het park.
Ik gleed uit, zet mijn dingen en volgde hem.
Sommige vrouwen kwamen praten iets over Lord St. Simon me--leken mij uit de kleine hoorde ik als had hij een beetje geheim van zijn eigen seks voor het huwelijk ook- maar ik slaagde erin om weg te komen van haar en al snel inhaalde Frank.
We kregen een cabine samen en weg reden we naar enkele woningen die hij had genomen in Gordon Square, en dat was mijn echte bruiloft na al die jaren wachten.
